葡萄牙野 輕鬆啦 正如你食左飯都吾會周圍同人講我今日食左飯

勝利係家常便飯

我地羅馬又贏

冇買你就爆騎師王 熱門又吾見你贏

喜駿駒咪贏左

多謝

答:樓主食屎

推

食屎晴 食屎晴 同埋針賓一夜情

我今日食咗飯 咁點？

今日食葡國菜賀一賀佢先

樓主點睇賓狗潛能咗

又要睇食屎晴同盧狗格劍

樓主食咗飯未